一人一個狗都唔食既野

好撚難食呀，點解出到市面？冇人試食架咩？定係有人鐘意食？

辣味好好味喎 細個成日食

炒麵王正wo

細個放學成日去7仔買黎食

韓妹

因航飛機餐個pie

係正，但呢隻味真係

沙示

冇食過炒麵王都唔好話自己有童年